dklm啲的士佬真係cls

痴線夜晚搭的士真係人心惶惶
搭咁多年的士真係乜撚野司機都遇過 都唔好講咩超速危駕
恰眼訓見過 未上電見過
今日仲要遇到個一路揸一路睇片
冚家產咁撚鍾意睇收工返去睇啦我唔想死住

屌你上連登講有鳩用咩
拍片叫佢去差館啦